耳嗚問題

呢排訓覺扎醒或者起身時隻右耳都會 咚咚 聲咁響，如果訓覺時個頭向右都會 咚咚 聲咁響，請問有冇巴絲試過咁樣？

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

右耳，冇咚咚聲，但有啲吱吱聲。去左睇醫生，但食完藥都冇咩點好，今個星期覆診

咁師兄依家咩情況？

Keep住有，通常都係訓教先聽到，所以影響不大。本身上星期覆診，打風變左今個星期先睇

我都睇左醫生，佢話我可能顎骨頭骨發炎，依家食藥睇下有冇好轉

耳鼻喉科？佢點check到？我個就咁禁下我個頭睇下個喉嚨

其實我都係睇普通科，同埋我食左2日藥暫時都未有改善，可能要再睇

普通科即係屋企樓下啲家庭醫生定政府街症？
咁快check到咩問題

街症，其實我唔肯定係唔係呢個問題，如果問題持續我會再去睇

我之前google見啲連登仔去睇耳鼻喉
Btw 我聽日覆診，睇完再講

睇完點，btw呢幾日我都會去睇

耳力正常，耳膜睇過又冇野，叫我唔洗理佢，如果兩個月後大聲左就返黎再睇藥都唔洗我食

係咪腎虛ar

係？咁點保腎？